[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1978)

Post???

我岩岩開左

開了

我都開左 推呢個啦

推我啦 好鐘意比人推

里爾fg

屌你老母

用依個啦

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Sorry for 撚狗

jj插下地先

標題衰咗喎

又屌我

開左啦佢 轉po

靚屌

用返1001果個啦

賭到好攰呀比斯